志森與志豪 20200518 原來毛澤東講的說話不算是史實？ 警察最熟悉邊個朝代既歷史？

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

志森與志豪
20200518
原來毛澤東講的說話不算是史實？
警察最熟悉邊個朝代既歷史？

志森與志豪
131K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com

邊個有槍邊個就係真相

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：